中秋失樂園 咁快就一年

光復香港 時代革命

唔好咁多幻想喇
老實講如果對方有意應該會一早approach你
所以
香港人，加油！

在東京鐵塔